校長呢份人真係好撚仆街

條基老都係下面咁多年
你60歲仲翻唱人地啲歌仲咁好聽 好聽過人地全盛時期
你叫死基佬情何以堪

明明當年80年代屌打死基佬 但係夾硬比基佬榮fans講到基佬可以同校長平分春色 鬥到叮噹碼頭
其實校長真係好大量 咁多年都冇出過聲
好值得一眾00後既連登仔學習

林子祥都跌左watt好多啦 不過都好聽
校長都好聽

問心係幾好聽
不過高登連登 只有D 盲反ge on9仔

佢宣佈唔拎獎就比班友講到係怕輸，容祖兒繼續拎獎都有版你睇擺明會阻住啲細嘅上位，佢退落嚟明明係為樂壇好，都比班友講到咁負面。

論歌唱事業，香港歷史中無人可以比得上譚詠麟

米奇想點

校長八十年代屌打哥哥
呢個係不爭事實

校長世界第一